利物浦贏得一球知唔知醜？

講真你金錢足球喎，起碼要入2球

呢隊野幾難踢 誤會左曼聯

啱 踢到咁閪廢 會檢討下

連阿仙奴都贏兩球
你身為金錢足球只入一粒煲魚生粥？

唔係金錢龍門Becker用錢救波已經1:1啦

你大聲d 講 而家邊個榜首

咁對曼聯咪要入5球？

利物浦>白>曼狗

講真高普害死利記
利記3場0失球，仲係咪利記呀？屌你高普！搞到利記無晒特色

黎緊有地獄賽程

sick波
利記海鮮無海鮮賣
執柒咗佢

唔係沙拿用腳入波已經0-0

摩連奴都幾無辜，仲要比班獌狗吊左成個星期

三分已袋 理_得你

樓主搶口到傻

9.5倍波膽已中理撚得你

咁計既話 阿古路今晚應該入幾多球

唔係條柱同眉阿古路都有兩球

阿古路幫手計計 睇完沙高段野 都唔知阿古路應該入幾多球

三分已袋

還番利記俾我地呀
德國間碟

樓主睇曼城睇到傻左

鏝狗 agger 路 車狗都勁過你

樓主腳腳中柱
仲周圍辣火頭